牛皮癣

十幾年病歷, SUPPLEMENT控制, 希望分享到經驗.

利伸
- 非醫生. 講既都係岩自己用既野, 唔一定岩你
- 唔幫人買野

有人問就答

咩SUPPLEMENT, 求分享

最新德國研究，鹽可能係導致身體敏感嘅元兇

生邊到

如果英文OK, google 下LEAKY GUT, 外國多D人SHARE
坦白講我由6成身體上面有到依家得2-3% 身上有, 但好唔晒...只能接受, 我會再用身體試下加其他SUPPLEMENT, 呢排想試加小小野

暫時用緊
L-glutamine
Fish Oil
Probiotic

有冇CONCLUSION 要點做/ 點解會咁引起?

全身

有無source/paper?

新聞講

啱啱發現自己有啲好初期症狀，持續咗一兩個月可能，想問初期可以點處理依家未睇醫生 但心情突然一沉...